# Article D4644-10

L'intervenant en prévention des risques professionnels tient à disposition du  directeur régional des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du  travail et de l'emploi les éléments permettant de justifier son activité.
